是靚墨 燴墨西哥鮮茄香辣牛肩肉 配 酸忌廉

老闆

個汁既色

講吓味道先
牛肉夠淋
牛味夠濃
本身見佢寫香辣以為好辣
點知一啲都唔辣
搞到本身平衡辣味既酸忌廉無用得黎仲搶咗個醬汁啲味
食落個肺好c伏

堂食等中炎啦

酸忌廉先係呢碟飯既靈魂

但最正一定係藍乳乳酪汁

no spicy

想食

是

好味

好似好辣咁樣樣

好似幾正

不辣

食完屌閪一流

米色拉(代答）

好想射啲酸忌廉去定仔塊面

米癲拉

屎。

幾時食米色拉？

我可以色